(HSBC保險） 究竟柳爺仲要販賣光環幾耐

Source:

搵錢就搵錢 販賣光環只會令人更反感

柳咩爺

做人做到柳爺咁算唔算人生贏家？

KOL就KOL啦😞

你老母就爺 憑乜撚野

好似全世界得佢公屋仔出身😞

邊個嚟

垃圾一個

垃圾分類

佢好似反共

zip腳狗隊友

花柳就花柳啦，乜鳩爺咁撚作嘔呀？？？

講到尾咪又係支支TVB出品：

無線新聞，冇隻好人 ！！ ！

前無線記者及主播。
而家大把所謂自由身都係靠CCTVB光環搵飯食。
伍家謙之前都有拍過財仔廣告。

保險狗啲廣告係咁誇架啦

但又唔駛話人地賣光環呀 ? 你估份稿係咪佢自己諗呀嗱 ?

出嚟做野 大家明依個世界點撚樣架啦 除非你仲係學生雞啦